深水埗新盤，賣唔哂係有原因

日頭人又多，道友又多；夜晚南亞紅燈咩都有，
六七百萬買一房貪新樓真係諗清楚

連登個post

一個女仔租深水埗驚唔驚

愛海頌個D無賣哂?

無

876個單位賣剩163個, 不過大部份折實過千萬

堔水埗扮長沙灣

有冇咁恐怖呀

隔離post連登仔連喜漾3房開揚景$12M都嫌三嫌四,
愛海頌簡直係垃圾la, 不過垃圾都大把人買

喜漾個位根本唔雜 只係社區老 有D污糟
過欽州街就真係雜好多

成條興華街都拆曬咁濟, 佢地仲以為好多舊樓

即係賣左八成 其實佢成條街拆哂 變左死街先咁雜 之後成條街都新盤入伙換血 就唔同講法啦

睇吓google map先啦

成日去果頭

只要有美沙銅及通洲街公園既政府設施，發展商收哂成條街封城都無撚用。

果個位最大死因係美沙銅中心(道友)同髮廊(雞)
前者無得拆，死症
後者都仲話可以逼佢地走

以前大角咀係點㗎？

有美沙銅中心既地方就有道友，呢個事實無法改變

我覺得你真係好蠢好短視
你諗到嘅嘢只係人哋表面嗰浸咋

人哋大財團同xx 聯手趕走班露宿者同班毒蟲
你慢慢嗰個中心就冇晒用途
一係政府就改建做其他社區設施配合返當區嘅新發展
一係就通水叫發展商入紙申請改變用途

班道友去晒通州街公園
真係趕走晒再算啦
你咁老定一定會趕得走？

全部左右手

d 人住附近, 你點趕
呢招得既港灣, 亮賢居, 南昌一號一早就做左野
班道友只係集中南昌一號個出口同亭, 唔會行過欽州街出口, 對班新樓冇影響, 未必會搞

唔好咁戇鳩鳩好冇？
以前嘅香港都得
更何況而家？
你有冇見過班Cctoy出去捍衛下班露宿者同埋毒蟲
佢哋一樣落井下石踩到人哋一文不值
人見人憎嘅嘢邊有阻力？